點解唔可以普通話教學？

就係唔得 就係唔可以！

岩岩碌下ig 見到呢條片
睇完之後真係有啲心up
個3條友問問下都覺得有問題
相反啲大人就覺得冇所謂

頂你個肺

其實普通話想講得好真係唔難
同台灣女友一齊咗幾年 已經由好難聽進步到同佢屋企人講野有台灣口音
所以

唔好用咩藉口由幼稚園小學就用普通話教學啊 屌你

普通話教學會教撚到D細路文盲咁
咩字都唔識寫